[MMORPG]有冇人一齊玩香港服Aion Online 4.6版 (副本/採集制作/多人對戰)

個Server岩岩開ser,人數仲係好少,所有野都要自給自足分工做制作
而加我地準備想首推12人副本 但係仲差副法星同治星同埋要多d戰士打架

我地香港人玩緊天族, 魔族大部份係外國人同大陸人
每晚都有要塞對推打, 雖然人數仲增加緊,但係都有幾十人打幾十人

一齊黎舉住旗打爆大陸仔

如果玩過200ping美服既你, 可以入黎體驗下16ping個種快感
最快既Game Download Link upload左響discord分part dl 1陣就裝好可以玩得

有興趣就加入我地個Discord:

Server Discord:

有少少呢個ser既攻略

1.)正常升10lv
1.5)記得響回下一個任之前 去英德接哂d粉紅色魔石任先
2.)去解幾個任就會彈上65lv
3.)拎哂問卷d野就會有套rank1同ap王冠
4.)解入深淵任
5.)去深層換哂d王冠之後就著倒套rank1
6.)解烙印任
6.5) 烙印任務物品可以解每日任換,再去官網投票換vote換任務物品直接解頭幾個, 黑波個烙印任可以去刷怪順便打
7.)去打黑波, 會跌好多白裝 可以賣錢,打完頭個堆怪就夠錢換烙印
8.)血鬥週任
9.)打60lv單人副 拎古代幣 拆金裝
10.)平時65lv咁玩

再貼d 隻game唔同職既打架片比大家睇下

玩過魔獸但共雪就不了
呢隻game其實係咪類似 會唔會太難上手
Thanks

類似，易學難精，都係每隻職都有好多技

係咪只有英文?

有半漢化 可以入discord問人拎

港服姐係台服？
新ser黎？

新開私服，server放響香港

留名遲啲裝

我地等你

ser係hklm

巴打玩開咩職

好耐無玩 個時好似玩14S 殺星

一齊玩啦，體驗下16ping

LM

PVP裝會唔會有得送或者用少d Ap
以前玩美服農到仆街

1開始全部人都用緊套rank1

推

pay to win?

???? why 4.6?

其實我想玩5.0高階守護者
個陣第3次合拼

以前公會啲人走哂
一個人玩卡住Lv69好耐
升唔到75Lv玩元素變手

RvR遊戲 私服其實玩咩？

多唔多人玩？利申 未玩過

副本同打架

而加每晚都有30人打30日左右，星期1 4晚會多d

因為4.6係打架最好玩既patch

個陣做最快75個批 火變身追住人黎斬

5.0 先係第三龍帝拍火陸下去？
仲有馬眼？

5.0冇了 4.6仲有

刪除幾個地圖

純回憶玩？收支點平衡？

以前自己玩過下模擬器玩過下3.0
之後down唔到

command咗幾件以前拎唔到嘅套餐影咗幾張相之後就刪咗

隻game當年好大製作
好似話製作團隊睇咗三百幾本唔同世界觀嘅神話文學
然後又請咗一隊管弦樂團做BGM

可惜7.0 之後完全手遊化 邊個課金多邊個就屌打

唔知呀，都開左段時間
今日我地香港人團攻倒個城
成個ser第一個城

黎一齊玩啦 缺補師

係阿。。5.0前都仲好好玩

早幾年玩過美服

巴打之前叫咩名呀，我地都係來自美服siel

我唔係太記得個名
可能真係有機會同大家玩過果陣
入過wtsapp group, 但唔肯定係呢度

黎一齊玩呢個ser啦 我地香港人琴日成功攻城

今晚dl黎睇睇先
果時美服都好少人玩, 但我自己ON99咁去課金買金幣

install game個速度幾慢

呢個ser都少人架，𣎴過好多架打，但係又唔會話1步就齊哂裝，d人都仲係起步階段

你係咪dl discord個part1-part8

No ar 係官裝dl

你地係咪玩緊Elyos??

係

哇!!!!居然仲有人玩緊!!我都係N年前美服架, 果時玩奶媽
仲記得成日為左就時差玩到半夜天光

巴打以前叫咩名，我地都係美服人

快d黎一齊玩

我係絲, 唔記得左

早排無聊dl台服睇下咩境況啦, 好似單機game咁樣就放棄左
夜晚番去dl先

台服係多人玩呀，𣎴過而加個版本太花錢，
入黎discord呀 我地晚晚都好熱鬧

今晚會裝join大家打鳩支那仔
玩左10年wow 會 好快上手

打爆個server!!!

洗唔洗好似wow咁刷成就 呢排想玩翻wow私服但諗起要刷成就就卻步
ps鍾意pvp

會送1套pvp裝,1開始要打少少錢學成套技 就可以出街打架
如果想勁d就要farm下強化石個d
呢個ser除左唔洗升lv 其他野都同正服一樣

缺大量補師

Mac玩唔到？ 得mac

得 我wow都有玩奶媽同坦 點join你公會同加好友

你裝左未，加入我地discord

開game個野怪怪地 睇唔到字既………………

有冇圖睇下，未見過人發生呢個問題

新加入既巴打可以玩補師，成個團d cleric都係女

唔好咩

會比d女補師騎住

得部19年既macbook air 裝左windows
唔知玩唔玩到

1開應該ok既

以前台服玩到4.0無玩 睇嚟可以玩返下

黎啦 而加要塞戰好激烈

缺大量補師,戰士呀

永續AION系列

24人EB

12人龍帝

上層攻城

北部守城

隻GAME免費?

yes

唔識玩

巴打入左軍團未呀

我就係琴日係咁問野個巴打

慢慢玩，去到一齊打架就好刺激

仲未識點攞rank1裝賣晒d王冠之後點

d問卷會送一套，賣哂d王冠之後就可以著

陣間開黎研究下 琴日個背包爆晒都唔知點玩

discord個#教學頻 有cube expension既guide

我知呀 但要rank1裝先飛到去深淵個島

唔係嫁，你賣哂d王冠已經可以著倒套裝，套裝係問卷送

其實係分唔到邊套係問卷d裝

佢有寫住要rank1先著得，你而加應該有兩套紅裝，1套係10lv 1套60lv

Part I –
先響官網開ac, 之後睇我地個discord左手邊channel #game-download
入面有Part 1到Part 8, L10N.zip, aionasia.zip
10個file download哂佢, 之後解壓縮Part1 就會自動解壓到第8個,
解壓完將 L10N.zip同aionasia.zip解壓縮再放落 先前解壓完既aionasia個file入面, 之後開aionasia個luncher 更新完打返你帳號同密碼 再按play就玩得

Part II –
1.) 我地玩天族, 開完隻人之後一直打怪升上9lv再去解轉職任 唔洗解其他任務5lv行過新手村會有隻頭上有粉紅色任務既天使, 點左個任務會送卷送藥水,轉職任係會響9lv自己彈出黎個主線黃色任務, 9lv之後按J再點返個任務再響個任務欄點要搵個人名再按location 就會自動響地圖標左個老野位置比你(過新手村沿住個湖右邊直行再穿過森林行多幾步見倒個camp既左邊路再行多幾步就見倒個老野, 老野附近係有d菇菇怪)

1.1) 轉職任: 會傳你過去個湖度, 按i之後響任務物品欄點個水樽, 之後就可以行返去岩岩穿過既森林中間搵棵大樹講野, 位置1樣可以響任務欄點個location出黎, 之後就會返返去老野度再轉場境打完幾隻怪就可以轉職 然後去聖天界.
1.2) 傳左過去聖天界迎面會有條友頭上有粒黃色主線任, 接左佢跟住解任就可以上10lv,
1.3) 然後去聖天界地圖右下倉庫位開背包, 再開哂d問卷拎裝同新手獎勵 (問卷個位置響你右下角小地圖左邊少少個位點出黎.
1.4) 開完背包可以傳去英德地(H字頭張地圖) 直接回左張地圖既第一任就可以彈出65lv. (傳送npc響地圖正下方, 即係你岩岩傳過黎聖天界個下背後個老野)
1.5) 65lv之後再傳送返去聖天界解深淵入場任, 按j->主線->abyss entrance quest, 個npc個位置可以開地圖按M睇左下角黃色任, 然後跟住一直解落去到入倒深淵.
1.6) 去到深淵之後飛過去深層換哂岩問卷送比你個d王冠去到rank1 之後就可以著返套rank1 pvp裝 (如果我地軍團有要塞就可以直接響要塞換)
1.7) 著倒套rank1之後就可以返聖天界解烙印任務同上級烙印任務 可以睇返我地個discord左邊 #guide, 有Greater stigma guide 同Vote Guide, 所有上級烙印既任務物品都可以響官網用vote換, 主線烙印任按j睇返個位置, 上級烙印任響聖天界地圖上面, 有得搭lift升上去, 上到去右手邊眼房仔有個深藍色任務.( 頭3格上級烙印響聖天界, 第4 5個響英吉森, 第6個響塞爾潘)

Part III-
1.) 烙印任務物品官網投票換vote, 可以直接換哂d任務物品, 開左官網之後按上排ranking再按左上角vote for credit, 之後按下面幾個vote就得, 記住每個網vote完都要按返去aionasia個網站連結 e.g ‘ visit and play’ , ‘visit website’
2.) 解哂d烙印任務之後可以去打黑波刷下錢, 會跌好多白裝比你賣比npc換錢, 打返一千幾百萬就可以去買烙印.
3.) 每日都可以去katalam(北部主城) 打單人副本, 可以睇discord #katalam單人副本流程, 打完出黎金裝可以折強化石, 藍裝同其他垃圾就賣npc
4.) 解血鬥每週任務換2隻耳環, 2介指, 同頸鍊, (腰帶同頭可以用返問卷送個個)
5.) 解古代幣任務換武器 (響地底每日任務同北部單人副本都會有)
6.) 平時65lv咁玩
7.) 開多d背包既任務可以睇discord ->guide-> cube expension

頂 我終於著到喇

今晚9點攻城呀

點join

到時8點半就會叫頻

十年前 玩過台ser 好記得係月費

而加唔洗錢嫁啦，有時間就黎加入我地啦

我冇pc mac玩唔玩到

要裝window

好耐之前玩美伏參加左個design比賽，拎左天使skin 好耐冇玩了，玩殺星160ping照屌打啲人，後期1on1打落差好遠就放棄左，勿起底

經典黎，殺星

巴打睇黎你都有d身法，睇唔清d軍團名，以前玩開邊個ser

KR，之後要返學就冇再玩，遲啲砌返部機先玩

入黎discord傾下計 我地應該識
好多3.0-4.8既人

巴打可唔可以介紹下吟遊星

乜都有囉，回魔回血，又有cc打人又撞痛，
1打1係幾勁 但係團戰就差d，唔係話團戰廢 但係如果個人實力差唔多 會帶其他職多過帶隻sw

N年前淨係識玩機甲星同埋拎棍果隻, 唔記得咩名

護法! 返黎一齊玩啦

比人打返轉頭..
有冇老手返黎扶持下

4.6仲有冇南北卡 已經冇咩印象
當初我同學臨出4.0帶我入美服坑
玩到最後5.0就quit
個陣4.0玩得最開心應該係南北卡
南北卡之外仲可以入眼
唔講PVP 個陣PVE都好玩過而家唔知幾多
但係之後某個版本為左兩個新地圖就一口氣del撚晒
6.0直程差不多換晒所有野
真心可惜

你想玩既野 呢個ser有齊哂

快d搵埋你d隊友加入

新要塞schedule

今晚搞下先

discord等你

有性趣，以前玩過細私服劍弓法
之後執柒左去左個大陸服到殺，PVP長期LAG機比人屠

之前玩過邊個私服

唔記得名了
一開始果個好似係2.1版本，龍界都未有
之後無新野就QUIT左
再過幾年後玩番，版本好似係6.5

有冇得開紅係野區突然殺人?

私服定官服

有幾張重要地圖 見倒對面族就可以打

呢加魔 天要塞比例幾多？

我地有sillus,佢地拎左上層3星+silona

新手未玩過 有d興趣 想問有冇tg谷入

睇返第一頁有discord, 手機都可以入discord嫁

LM 本來睇到韓服開經典服諗住去玩下 點知原來有私服 放假試下玩

1.2版會唔會好冇引

說起來慚愧
前排Down完冇開過
近排又有自由軍團同維京撚
慘

btw呢個服打咩多
好耐以前跟過帶我入坑個FD玩PVP私服
但其實我自己副本撚來 偶爾先會打下PVP
見樓主講會打多人副咁應該係兩邊都會玩?

兩邊都玩，仿正服

已經棄晒驚？

你地個要塞都無人守 棄晒？

對面冇個識玩
守黎都冇用，冇對手

你講魔定天

我地係elyos。。。
等多d人再返去玩，而加打d賓仔 10個有10個都係連技都未識出 好冇引

要塞都比人拎晒 真係拎得返？

咪等多d人先，而加齊哂裝冇交打

咁新手入黎都無資源打裝 點樣多人

等gm解決

咁難得組返美服最勁個班人黎玩，費事哂時間，去KR Classic玩住先

要塞時間都改過 就晒香港時間 仲要點解決

點樣叫多d人/d新手點樣 唔係我地責任。我地想要d識玩既人出黎打，既然冇人咪走。。我地已經玩到天族自己打relay 等對面齊裝肯出下街。。
但係魔族仲係eb都未過倒，想玩下搶camp都唔得。

你睇d劍星UD都唔識帶，真係好冇引
唯有遲下人多d再返去玩

咁其實魔族唔識打副本同天族好似無咩衝突 根本唔洗理魔族識唔識打副本

魔族同天族有關聯既只係pvp姐

呢個patch最好玩就係攻守eb camp, eb都未識打 又點會有pvp?
眼內直頭冇人敢入去, 我地3個打6個又比人開個天族ac串話成個天族入眼block鳩佢地
你明唔明 佢地會覺得縮埋響npc等人衝入黎打或者變哂身做機器人大戰好好玩